老衲正式宣布，投考公務員即係投共

老威正式宣布，食狗肉即係投共

老連認同

老趕 非常認同

老檳認同

做警犬要乜嘢資格?

老人認同

老屎忽認同

老鳳認同

共產黨黨員限定

老庸RENTONG

認同

在美國，3%的大學生願意考公務員；
在法國，是5.3%；在新加坡，只有2%；
在日本，公務員排在第53位；
在英國，公務員進入20大厭惡職業榜；
而在中國，76.5%的大學生願意考公務員！

俄羅斯前總統梅德韋傑夫說過，一個國家的青年，爭著去當公務員，這說明這個國家的腐敗已嚴重透了。
歐美發達國家，最宏偉的建築主要是教堂，因為那裡存放著他們的信仰

不要分化, 識好多公務員前線好黃

老鍋認同

最緊要穩定， 我心裡黃ok?

同藍店扮黃店賺錢一樣

連登公墓猿：連登仔又魚蛋論

點止投共，根本就係親共左派。

同敵人同流合污的，就算係黃，都係偽黃。除非佢地唔撈。